「基金之神」Jack Bogle：從未見過股市如此波動

AASTOCKS

有「基金之神」之稱的領航集團(Vanguard Group)創辦人Jack Bogle接受《CNBC》訪問時表示，從未見過如此波動的股市場。
他指自己有生之年見過兩次50%跌幅，亦見過股市於一日內跌25%，惟目前股市之波動前所未見。(vi/a)~

阿思達克財經新聞
網址:

股市判官>基金估神
沈判面前，人人平等

佢都感受到班燈神力量呢